岩岩識㩒c chord，想上hidden agenda，我問你答

我本地local黎，我上去使唔使簽生死狀？

我當朋友聚會而上去得唔得
我剩係識c chord架咋

長洲居民去HA使唔使入境處申請

連登無音樂人？

聽開dear ja乜鳩 果隊metal band
好rock好正

Hidden agenda有無kpop團上過去？

知唔知metallica 啲衫好唔好睇
呢間公司好似好出名
係咪同fgxx/it差唔多架？

單機連登

會唔會變左黑洞既高質post架

廿連無難度

直必？

彈 Toe 首C黎聽下